有冇ching組團去報考popo 點玩先好

考體能果陣屌鳩d考生 死曱甴跑咁慢
專登Kick低格離果個 整鳩傷佢
小組討論發火屌鳩人 咩都spin去反送中 死曱甴憑咩串我
仲有咩好玩？

好似又幾好玩

幾個月前試過去撚下狗

比狗兇返轉頭，敗走左

忌高估自己

我諗你咁玩好快比sir叫走

送頭嗎？

手足你有創意係好事，但我驚你入到去自投羅莽俾人搞
消防最多都係塞屎眼........

Try it